和理非夠膽就入黎！

你望住呢張相，繼續同我講
(我地已經做得好好架啦，未試過咁團結架香港人)

咪撚再打飛機啦屌你
點解我地一定要係人地定既規則黎玩？
黑警無號碼執法
你打佢話你暴動，佢打你就維持治安？
根本黑警呢d就只係表面問題
個問題係根本我地除左出黎就乜都做唔撚到
貪污潛建？出黎行完 人地唔撚理你
你咬佢呀？唔好同我講投訴呀投訴有用現加香港洗撚搞成咁？
惡法硬推？出黎行完 現加改變左d咩？繼續靜坐呀？政府根本就唔撚會理你，係呀香港人質素好好，結果咪又係乜撚都爭取唔到個質素除左打飛機仲有咩用？

就好似捉棋咁
屌你老母人地隻馬可以當車用
將軍可以出九宮
你同其他人講
我要繼續跟棋例捉贏你！
呢d唔撚係叫香港人質素，呢d叫on9
點解唔直接推左局棋？一定要係個人地玩撚曬既規則入面同人地玩？

以上既理由都唔足以說服你既，上返去望住張圖

對住塊鏡望住自己，你講唔講得出
我已經做得夠多